［鍵盤組召集］新Game - 追擊元秋

元秋近依幾日唔見人 一浦頭就講哩啲
騎士仔我號召鍵盤戰士黎刷副本
我地要用力量話比班奶奶人士知
唔好噏得就噏

英雄：鍵盤坦克車
初始攻擊力：999
初始防禦力：999
魔法防禦力：999
攻擊速度：？
移動速度：光速
CD：80% （阿福快打模式）

技能介紹
Q技 - 網軍的眼 指向性技能 ：
調查元秋及其家人仔女姓名及有無外國戶籍

W技 - 推好推滿 指定性技能：
集合微薄之力輕輕一推

E技 - 成癮的恥笑 指向性技能：
入侵元秋領域進行各種搔擾及恥笑 進行精神打擊

R 技 - 收割 指定性技能 ：
在滿足Q技情況下改成長輩圖並進行散播

推